其實會唔會一切都係林鄭想做耐啲特首嘅策略？

早幾日同人討論嘅時候諗到
其實會唔會件事一平息左林鄭就會被辭職，所以林鄭為左可以坐耐啲特首個位，一直講廢話同撥火激嬲啲市民

係驚死要補獲。中共極有可能另林鄭被自殺或俾臥底示威者殺死。